現在才是真正的社區14天自我隔離開始

我在想
其實現在才是真正的社區14天自我隔離開始
因為前天 昨天超過多內地人(A,C) 湧來香港
當中有多少人會發病及傳染他人
還要觀察至2月24日
加上中間多左好多B人士 (即不明不白被傳染者)
所以我們自我隔離至二月尾
也不為過

附
有關ABC 回顧 (網上)